[第一套迪士尼名下的X-MEN] THE NEW MUTANTS 出咗新Trailer

雖然都係Fox拍，但係好似被迪士尼大改過唔知會點？

有陣爛味

好似話咩都無改 之前只係因為版權/收購之類hold住咗

我到底睇左啲乜

閒置咗咁耐，點解片尾個CG咁假。
好似仲差過十幾年前heroes d特效質素咁

我剛剛都見到你條link入面個cm
依家個感覺似係反正都拍咗，就上映下嚟睇下咁

第一條trailer好似仲吸引

迪士尼大改
咁啫係會變返中規中矩喇

原先內部試映都差到唔想拎出黎上映咁濟

應該水準同上年黑鳳凰差唔多

由差到貼地既試影變到中規中矩
盡救架啦
Fox 套apocalypse 同 dark Phoenix己經衰曬

除左avengers 之外
DC同x men啲地球大危機都冇超大規模破壞

Mos仲破壞得多過justice league

咁咪好，唔係你想點
Fox垃圾到咁

由鬼片獎左魔幻英雄片

呢套野上一條trailer 係17年

天啟仲叫可接受，黑鳳凰竟然衰得過舊版真係大開眼界

好似一早講咗話新x-men會行驚慄路線

咁洗點x-men，類似MUTANTS嘅片一向大把，我覺得係將以前講特異功能片嘅橋炒一碟算

好似有講過本身係x-men universe，但因為disney收購左，想cut曬呢套野同xmen嘅關聯，所以先要reshoot.

因為迪迪尼？
其實我覺得由dofp之後，個casting就係收皮個主因！
dofp果一期簡直係x-men嘅高峰！果陣時對呢個系列好有希望！

傳聞黑鳳凰原本分兩集
外星人設定撞咗captain marvel
最後大戰喺太空打飛船都同captain marvel 類似
嗰陣可能傾緊收購fox 定咩
就叫佢地改

頭分半鐘唔講以為係conjuring

個人覺得高峰一定係first class
演員 劇情 歷史事件 the struggle is real
好多幕仲好記得 e.g. magneto報仇 控missiles